鋼錬入面其實好高科技

機械鎧其實係高科技產物

岩呀

你都諗鳩！！鄉下妹都整到既叫高科技！

現世先岩岩打緊世界大戰

但現實而家都做唔到機械鎧一樣嘅義肢

2戰坦克都整到
仲要一整就虎王個隻

...
現實仲整到機械鎧咁阻撚住人發育就仆得街